其實邊部機買得過？？

話說部依家部機充電位壞壞地，想換過部電話。但轉邊部好呢？

Iphone x？ 唔鐘意m字額
Samsung S9？ 唔鐘意味精mon
Lg v30？ 優化唔好 得4gb Ram
One plus 5t？ 有後門

咁其實有邊部機買得過？

nokia

iPhone 8 Plus

Samsung 可以自己選擇螢幕模式，如果都係唔鍾意就 IPhone 8 plus

pixel囉

認同, 可惜香港冇行貨

HTC u11/u11+

其實哩個function有咩用

用緊iphone 就iphone 8 / x
Android 就pixel 啦，襟用啲

揀要唔要味精

優你老母化

首先 應該揀左os先
如果係ios就唔使諗iphone x
如果android就再睇用途 同埋睇款

Sony XZ2?點睇?

樣衰 ，上下巴粗，超厚機身

Iphone 8/8+

之前見smartone有 discount仲諗住買

兩個月已經降咗$1500，好明顯係冇人買

仲快過以前嘅LG